Beste Colin, de meest mysterieuze sniftroploog van ons allen. Kan jij deze paardensprong oplossen?

Zo werkt een paardensprong: Je begint op een letter (je moet zelf uitzoeken welke letter de beginletter is en wat de speelrichting is), en dan spring je als een paard bij schaken naar de volgend letter: dus 2 vooruit en 1 opzij. Als je zo rond gaat, dan kan een woord zich vormen. Voorbeeld:

![](Voorbeeld_paardensprong.png)

In dit voorbeeld begin je linksboven en speel je met de klok mee, en krijg je uiteindelijk het woord ‘vierkant’. 
Jij moet deze paardensprong oplossen:

![](Paardensprong_Colin.png)

Het antwoord hierop is het wachtwoord voor nummer 15 en dit geef je dan ook via de alumniweekendapp door aan nummer 15. Succes!
